搵到工等返工既日子好撚頹

幾經辛苦千山萬水排除萬難用盡畢生運氣先搵到工果下真係好開心
但仲有一個月先返工而家空窗期唔知做乜好
其實想趁返工前去個小旅行 但又無決心
日日係屋企鳩下鳩下唔知做乜 呢排又成撚日落雨搞到連出街買個麥記食下都費時
又毒又無人約 我約人又無人理我
有無巴絲都係咁
搵工時都話有啲目的 而家真心頹

一柒樣，利申：膠up

巴打幾時返工

去旅行都要決心 你都係跳樓死撚左佢算啦廢柴

買機票那一刻就是決心

一樣
八月一返工 宜家日日五點先起身

妖

都係差個幾禮拜姐 有得hea好hea啦
除左食同訓唔知做乜

係 好驚返工遲到
利申 第一份全職

Fg?

一定要去旅行
有咁遠去咁遠
之後就無機會

上年去左歐洲兩個幾月
黎緊會去既話都會係毒遊

Grad左之後炒散？

搵到D咩要用畢生運氣

有一個月緊係去外國旅行 到番工先去就好煩

我個名